聲援香港遭干擾 立陶宛召見中國大使

屌, 仲有guts過加拿大

（中央社立陶宛維爾紐斯2日綜合外電報導）立陶宛首都維爾紐斯上月舉行支持香港人爭民主的集會，中國駐立陶宛大使館的部分人員上街頭反制，立陶宛今天就此召見中國大使表示關切。
立陶宛外交部指出，當反制的示威者進逼集會時，中國使館館員「涉及組織非法行動」。
逾百立陶宛人8月23日在維爾紐斯的市中心廣場手牽手，聲援香港反送中抗議民眾的類似活動。
反制的示威者揮舞中國國旗，進逼維爾紐斯的這場集會，引發騷動，而警方隨後以擾亂公共秩序對兩名中國公民處以罰款。
立陶宛外交部長林克維丘斯（Linas Linkevicius）表示，部分中國外交官「過激行徑逾越分際」。
他說：「我們感到遺憾，並呼籲他們保證類似行徑不要再發生。」
中國駐立陶宛大使館不予置評。
8月23日香港抗議民眾發起「香港之路」（The Hong Kong Way）活動，號召市民在港鐵港島、荃灣及觀塘3線沿線各港鐵站集合，仿效1989年「波羅的海之路」（The Baltic Way）。當年波羅的海3國共200萬民眾手牽手組成逾600公里的人鏈，藉此表達爭取自由的訴求。（譯者：曹宇帆/核稿：林治平）1080902

支那準備同全世界開戰
你估chinazi就係納粹軍咩
成班剩識摺被

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

係人地國家都搞事

你當中共十分鐘救到你啊

定你當人地唔敢開槍做你

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

加拿大不嬲垃圾。

連大使都咁無腦？

立陶宛

立陶苑蚊型國家都敢

歐洲係唔同d

i love Lithuania

我哋梗係期望支共向全世界宣戰啦
一撚定要好似八國聯軍咁周圍辣慶人哋

立陶宛係蘇聯果陣不知行得幾前

快d打仗啦

就係夠蚊先敢
同支那冇太大利益關係,冇咗支那都冇問題

Chinada?

文化好大差異

直接驅逐中國大使啦，別國內政係度說三道四

加拿大人都唔鍾內地人，炒貴晒樓同埋比貼士少好撚多，做生意仲要仆街。個政府咁撚近美國要1靠美國咁撚驚中國都唔知做乜

立陶宛對共產黨恨之入骨，洗撚比面你？

立陶宛好撚勁架
唔好將國界同戰力相提並論

人地經歷獨立運動
受過共產之苦

多謝你

公義連結世界各地

睇完台灣報導都 google 多幾個 source睇廢時炒車

好拎型 直屌共狗

Based on the information we have, the behavior of some diplomats crossed that line diplomats should have. We, therefore, expressed our regret and demand for similar actions not to be repeated in the future," the minister told BNS Lithuania.

"We believe it was not in line with the diplomatic status. The participation in the actions was more active than it should have been. Lithuania is a free country and one can express thoughts and opinions here

借來輕輕一推

「和理非」機場低風險後續運動之超大型社會實驗

有機會要去立陶宛旅遊當多謝 HAHA

人地有戰狼架
交完稅就黎

立陶宛歐陸霸主，勇武抗共之風骨尚在

We connect!

原來人細鬼大係真

立陶宛俾蘇聯迫害過，點會忍你支那

人地對過蘇共
自然明白香港

東歐哥堆一聽到共產黨就想殺人
反而西歐班柒頭

支持

人地獨立紀念活動搞個獨裁集會踩場，有冇腦架

你叫我英情何以堪
咁多人英領集會當放屁
我敢講死左一個BNO 佢都會一樣官方式表達關注 你老母閪日以落帝國

Salute

支那人都幾好笑 話東歐國家脫離蘇聯好後悔

唔係嘅
匈牙利都仲好親共

仲有白俄羅斯

下次舉立陶宛國旗

ChiNazi
相比起黎英國加拿大垃圾到仆街

#chinazi

立陶宛呀大佬
人地係紀念自己人鏈30年 黑絲帶日 順便聲援香港呀
其實大家係咪搞完都唔知波羅的海3國係邊3個

喺人哋地頭搞人哋嘅人 high大咗？

Connect

嘈甚麼全世界都是我偉大支那的
要不是支那立陶宛早就死了

立陶宛都夠膽過你啊 英國佬

推

啲人根本唔係驚支那攻打佢，係驚同支那做生意姐

成撚日打飛機 真俾人篤撚住個頭屌就不予置評 垃撚圾 強烈譴責啦on79

我愛立陶宛

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

Twitter 出下post 多謝立陶宛啦

Let's tweet this and show our gratitude for Lithuania

Connected

push

香港人去立陶宛旅行

支那人去到邊柒到邊
BTW多謝立陶宛人民

基本上以前行共產制既國家
前USSR 前南斯拉夫
分出黎哥D國家全部都知道共產黨係世界CANCER

佢地就係係香港搞慣左
以為度度都好似香港咁
斬人可以咩事都冇
真香港人係時候都要還擊

多謝

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

以前東歐比俄狗害死幾多人
最慘烏克蘭 比車諾比影響幾代

我諗全球都冇咩普通市民會鍾意支那人
係佢地啲政府商家奶共啫

歐盟國家

#chinada

有無人整過compilation vid 綜合晒支那人於全球多地打壓香港人/當地人嘅集會及言論自由？
咁樣對d鬼佬切身好多

咁即係迫口交部恥夾出黎姐

Lets say thank you to Lithuania

吳京救我

不如宣戰鬥摺被?

去旅行

全球反共大聯盟

yes

由獨裁分裂出黎既國家好明白當下香港人既心情

一個民族究竟要得罪幾多人
連小國都要出聲

Baltic Way系當年立陶宛人民荘嚴既政治宣示
你中國人竟然系人地國家搞反制

柒到喊這就是共產黨治下既支那人

不要說「內地人」
試着說「中国人」或者「支那人」

睇下立陶宛歷史先
我覺得係同情緊香港人

多謝大佬

世界各國 以其人之道還治其人之身

向立陶宛致敬

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

立陶宛有北約照住
經貿上又唔洗依賴支那
洗撚俾面支那

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Lithuania we love you

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

係要受過同樣苦難先感受到切膚之難。加拿大澳洲呢啲國家左膠太氾濫，比中国人恰到上面都唔理

米就係。 今日香港 明日立陶宛咩！
錢不是大哂的。

其實加拿大多唔多離地華人？我觀感好一般

弱智柒頭支那

捷克已經夠，共產過就會反共產

要不是支那 九大行星早就死了

Well done

呢d真正經歷過係唔同d

應該驅逐出境

波羅嘅海三國再加芬蘭
都係阻擋共產勢力嘅血肉長城

柒

人地好歹都係白人係始終有正常思維奶過野就永遠都唔會忘記

唔似得遠東賤種垃圾華人食開屎，明明當初翻山越嶺游海偷渡嚟香港避開共產黨轉個頭就民主回歸痴埋共產黨

有時唔想認係人種dna有問題都唔得

立陶宛中世紀時都算強國
國界去到匈牙利同烏克蘭

班中國人真係世界垃圾，去到邊就將係大陸生活果套帶去，唔就佢話人歧視佢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

針唔吉點會個痛